#+title:    Notule vergadering (Planning stampot avond)
#+date:     Donderdag 17 november 17:00
#+author:   Philip Sokolov
#+email:    p.s.j.sokolov@students.uu.nl
#+language: nl
#+options:  toc:nil
#+startup:  nofold


Het onderwerp van deze vergadering is het plannen van de stampotavond.

* Hart op de Tong
- Het gaat goed met iedereen
* Gebruik van een locatie is waarschijnlijk te duur.
Die mensen willen geld, kunnen het ook niet gratis krijgen.

Locaties de zijn geprobeerd (Philip):
1. mcu.nl Milleu Centrum Utrecht.
2. Utrech Natuurlijk, willen ook geld.
* Actiepunten [0/0] [0%]
** Drank
*** TODO Wijn
To good to go.
*** TODO Bier
Fuf, KAN.
** Locatie: Louisse
Ze heeft niet veel zitruimte ~5 stoelen.
*** TODO Pan
Een grote pan. Hebben we die zelf?
*** TODO Servies
Laat mensen zelf camping spul meenmen.
*** TODO Fornuis
*** TODO Opscheplepel
Philip.
*** TODO Stampot Stamper etc
Philip
*** TODO Zitplaats
- Klapstoelen regelen,
- of iedereen gewoon op de grond laten zitten.
** Groenten
- Tuin. Zelf oogsten.
** Supermarkt
- Kruiden.
- Melk.
